###HOW TO USE FUNCTION
sudo firebase serve --only functions

###HOW TO DEPLOY FUNCTION
sudo firebase deploy --only functions

### Issue
firebase command not found => sudo npm install -g firebase-tools
firebase serve --only functions --debug (permission denied) => sudofirebase serve --only functions (not the better way i suppose ..)

### Still to do
- Dans les fanzine recu, il devrait aussi apparaitre les nouveau fanzine

### Bug still here
- on click sur save. loading and disable (eviter double validation)
-  Fair edes chemin intelligent pour les logs. Exemple: Si je suis sur un profile, les logs de crud y sont mais il y a aussi le lien pour aller vers le profile. Comment l'annuler lorsque l'on est sur la page ?

### A creuser 
- voir la consoe dans chrome en bossant sur téléphone, web remote debugging

#Notice
Dans le productview, je recharge la page pour actualiser le stock. mais en faisant cela ma notice n'apparait pas.
Dois-je trouver un moyen de reload seulement la data ou existe-t-il un moyen de faire durer la notice after the reload?

#Css
Le bouton enregistrer dans create product : je n'arrive pas a le mettre à droite!!!!!

#Js
Comment faire passer des balise html dans le modal yes no dans "rendre le solde"


#problème annexe
Quand je fais npm i  j'ai ca  : 
npm WARN deprecated core-js@1.2.7: core-js@<2.6.5 is no longer maintained. Please, upgrade to core-js@3 or at least to actual version of core-js@2.
doit-on upgrader ?


 #autocompletion
 Dans product create, sur l'autocompletion, quand je change l'author tout le state se remet à zéro


## We could refactor the uploadToServer function in create and edit veiw.

## There is a nano second a cat before to show the real image.

##revoir la redircetion sur le logout